[H-GAME]Eushully 作品討論。 戰女神系列 另附有漢化遊戲種子

天秤のLa DEA。戰女神MEMORIA 漢化版免安裝

內有種子

其實係我想求大家幫手復活粒種子姐

E社作品淨係玩過戰女神ZERO，戰女神VERITA，姬狩

最鍾意係戰女神ZERO

早幾年幾乎完全無再接觸任何ACG相關既野,除左間唔中睇下漫畫

近一年又入番坑

想補返隻MEMORIA

順便想係度同大家吹下水/拖人入坑

求加速

仲差20%

一定要玩zero
唔玩係你走寶

玩過神採同巧殼，零進度推緊神的狂想曲